覺唔覺托哥(Torres Pit)條撚樣真係影衰哂我哋利迷？

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

覺得佢大陸味好撚重，即使滿口英文都好似喺外國住，但腦缺氧嘅匪國賤畜

ching要條大陸仔無大陸味會唔會要求高咗少少

我地利迷都係有錢仔多

講真 好人好姐點會叫自己做Torres

真
托利斯25我哋利物浦
托狗25我哋香港人

托柒25雲加

一針見血

seriously...who?

由 飲飲食食到今日 仲有dimsumdaily.

本身都鐘意睇，而加不了

佢有撚錢咩 佢條女有咋 唔係條女嘅話條撚樣啲閪片根本無人睇

收到風佢跟廢托過左檔撐車 唔好拉我利落水pls🙏🙏🙏

大陸狗

佢真猁黎fc左

利狗真係冇個好人

離地撚

利=奶共球隊
唔好講邊個影衰邊個

公道講句 達哥真係高質過托哥好能多